[一句講晒]拍拖生日飯問定另一半食乜定比驚喜

揀一間同佢講定先睇下佢o唔ok

自己book定一間

利申 條女有D港女 自己揀驚佢唔啱食/食過

pish

食過又點

生日洗咩咁煩 求其個日問佢想食咩啦

港女唔洗理啦
唔港女又唔介意

既然佢港女既 咁咪套下佢口風睇下食過你想選果間餐廳未囉

你估下你生日我帶你食咩?

我生日佢帶我去D 酒店lounge食 本身冇諗過去呢D地方 所以唔肯定佢既expectation係乜

咁即係問定先定自己book都死啦

係怕唔啱佢心水姐

我送禮食飯都問左男朋友先
因為佢都幾挑剔，如果你條女都係咁真係問定好啲